可唔可以將群眾怒火引導返去差佬同政權度

唔使搞集體報案
因為係差佬見死不救，因為差佬縱容默許先會變成琴晚咁！
今晚起同所有人討論元朗
都要帶風向去差佬同政權度
屌黑社會冇用架
試著說警察默許黑社會打人，警黑合作
帶風向靠哂睇到post的各位了

屌黑社會冇用 屌警察就有用？ 屌林鄭啦仆街

咪叫你帶風向去差佬同政權
針何君堯反而對大局影響細

要將琴晚警犬放生老黑 仲拍哂膊頭堆片放哂出去 統一口風 警黑勾結 縱客打市民

樓主呢d五年前嘅論調收收皮先

屌差佬就有用？
屌林鄭就有用？

不斷上升可以數到屌毛澤東老母先有用

又冇叫你地齋屌
帶風向點都係第一步黎
而家風向係怪落何妖度
好似所有野都係何妖搞出黎
你同我都知實際唔係咁，但你屋企人好可能係咁諗
佢做左棄卒後社會大眾收貨咁點算？